［iphone,ipad] 你地有無用任何ad block 類app

除左開網頁之外
其他app 入面既廣告block 唔block 到

推, 無人用過?

用緊呢個，連仔啲廣告都block到

老實講 如果連仔肯出vip我會買，依加佢以賺錢為重，我為左使用體驗，無辦法唔買adblock

連仔出VIP 當然會買黎支持啦
但係其他APP 都有廣告, 果下先煩嘛
btw 巴打介紹個ad block app , 可唔可以block 到官方youtube app d廣告?

佢d廣告好撚惡
用左Adblock都時不時會彈出黎

Youtube用第三方app就無廣告，仲好用啲添

呢3個要裝

有咩辦法睇到蘋果動片？

有時會完全block左網站traffic 上唔到人地個網 係咪正常

same here 有時block廣告block到有啲apps開唔到

其實ad block 算唔算係vpn

宜家經常都照彈出黎，突破左 ad block

一向都唔用，費事連尼主無錢賺唔做野

用左Adblock慢左係咪錯覺黎

覺得慢咪唔好用

無知 adbock同Adblock plus有咩分別

有咩第三方app？

一個app入面廣告 一個網頁廣告 好似係

應該算啩 所有廣告指哂去255.255.255.255

用左好似播唔到動新聞